Steam暑期優惠光榮三國志13威力加強版做緊310蚊

光榮究竟想唔想清貨架 佢連佢唯一賣得出隻驚既機會都搞到貪出面咁

與此同時,Totalwar任何一隻game都平過佢,GTA5係佢既50%,神界2平佢100蚊,DS3豪華版都係佢既50%,連較貴的文明6都大幅度平過佢,佢個價可以買2次巫師 .

而三國志13係一款無論戰略,三國情懷,劇情,甚至遊戲性都冇任何可觀性的四不像遊戲.

你要戰略game,totalwar好過佢,

你要三國情懷game,三國志11同9又好過佢,

你要劇情game,GTA同巫師同佢根本就唔洗比,

你要遊戲性,文明6,神界2,DS3...我講唔曬.

而一隻冇心機整食老本甚至連對話都費事打多幾粒字既驚同公司.

連暑期減價都減得令自己隻game少競爭力過人...

利申:持有三國志13正版,玩完後成個月覺得自己做左水魚.

屌你老母溝女溝翻來,對話得固定2句:''夫君你回來了,今天還好嗎?'' / ''相公,和你相伴是最快樂的時光''

連佢地自己引以為豪既特別圖畫都冇張,個樣依然係咁,少少臉紅都唔肯畫上去..

而且溝女講緊用2000蚊買d禮物就溝到

暑期特價310蚊就買依d咁既野

如果話香港可以買光榮d牛熊證或者窩輪,

買佢熊證同認沽發達上樓真係指日可待

當人地totalwar已經整緊三國,比心機參考緊漢朝裝備同兵種,研究城池同文化既時候,

你仲做緊張角個新模組

玩信長好過啦

原價果陣買左 玩左10個鐘已經後悔到仆街

跟住有人可能會問,

點解信長個樣同曹操一樣,

點解張露個樣同今川義元一樣,

點解立花宗茂個樣同趙雲一樣blablabla..

點解真田個樣同太史慈一樣blablablaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

人地根本就唔會有心唔會得閒同你畫過,

人地打算頭髮加d色,盔甲換成日本將軍甲就當日本將軍用,

或者日本將軍甲換成漢服漢武將甲就當三國武將用

我自己講緊咩??我唔知

日本d漢服同中國d漢服其實喺光榮入面好似一樣..漢服武將/文官甚至連換都唔洗換..

我果陣仲呃自己話可能未習慣姐...

可能未玩到精彩part姐..

可能未有特別事件姐..

一邊呃住自己一邊玩落去...最尾發現其實點玩都係咁無聊

大陸人用TOTAL整既三國MOD都做得好過暗榮成隻GAME
你冇技術做到歐美咁既畫面我明，咁你就唔好夾硬塞啲平面人落去扮TOTAL WAR啦
講畫面TOTAL WAR吊打你，講數字遊戲又有PARADOX幾隻GAME完勝
光榮唯一出路就係做好個基於"人"既內政同政治系統比玩家體驗上面兩個系列都冇既"政治角力"同埋故事感

寧我負天下人vs如夢又似幻

戰國第一兵vs七進七出

平面人

三國志13打仗果陣,

你會見到成班黑色粒粒喺度碰撞,

弓兵就d線條無間斷地飛,

好樣衰..做多左既最多示範.

然後d所謂武將技...就係加d顏色加d聲效同數字落d士兵度

民間MOD都做得有板有眼過佢

紙片人

暗榮特價都貴過人

civ6 近期負平多到呢

放心,

起碼佢近期負皮,

三國志13係長期都大量負皮

間公司貪

鬼唔望佢最尾貧,變成集體回憶

Civ 6真係玩唔慣 唔知做緊乜

真係好想暗榮收皮

最新一集信長衰乜?

同問
好似完全唔見有人討論

真係少得出奇,只知又簡化就出手機版
(其實少人知可能比萬人齊屌仲失敗)